[無圖]想請問下呢種係咩昆蟲

近排屋企出現過兩隻咁既昆蟲
比5毫子細少少咁嘅size
似巨型版既螞蟻，有兩節
全身深黑色，有一對透明既翼

係寄壞蟲